大家可唔可以唔好再消費天琦

自從天琦係7月尾寫信同香港人講左幾句說話之後，就成日見到講完一輪野之後，就搬天琦封信個幾句野出黎...
我想講既就係如果你係天琦/本民前既支持者，就唔該唔好成日開口埋口搬天琦既說話出黎。

天琦封信叫人唔好俾仇恨支配，要在危難中保持警覺及思考。
呢D只係好抽象既說話，做D乜野行動先叫俾仇恨支配，冇保持警覺及思考，呢D根本係隨便解讀。任何人都可以拎黎支持自己既說法，所以天琦既說話其實唔會增加到任何說服力。

天琦主張只係群眾一份子，唔係領袖，唔好神化天琦。因為當年本民前都係主張每個人要有獨立思考。就好似而家呢場時代革命一樣，每個人都係自己決定應該採取咩行動，唔係任何領袖既指揮。唔該唔好覺得搬天琦出黎就可以強行改變對方想法。

而且而家天琦仲係坐緊監，接收既資訊非常有限，就算佢真係有D咩想法想同香港人講，我唔覺得會係一個好好既參考。

BTW~希望大家繼續
光復香港
時代革命

簡單黎講，唔好比人捉
其餘自己爬山就得